是時候將政治帶入生活

以後只食黃絲餐廳，坐黃絲小巴線，聽黃絲歌，睇黃絲戲，飲黃絲野飲， 要記住我地後生一群先係社會主要消費者，堅持三個月！！ 讓政治融入生活